[集思廣益]銀包透明卡片位擺左咩

點睇

放咗過生嘅屋企人相

大隻仔仔嘅裸照

冇透明位